競猜明日香港電台《千禧年代》題目同嘉賓

葉冠霖、蕭洛汶誠邀譚耀宗盡訴被美國制裁心中情
再搵劉國勳講DQ區議員
然後搵黃錦星講電動車

總之就係無非建制人士，吹咩

推

所以無聽千禧好耐

自從送中果期日日人形豬譚罐湯渣咁loop就轉左聽商台

星期一至五先係。星期六日朝早同千禧年代一樣，請埋啲嘉賓九成九都係藍，人大政協、高官、垃圾會議員...

果然搵左黃錦星，膽依然係講疫情，又係曾祈殷果d專家

估計九點鐘打後會搵劉國勳講區議會同譚耀宗盡訴心中情

有冇留意就算搵到非建制人士，通常都會擺響較後位置

聽晴朗9up，都好過成日聽到鼠王芬把聲

晴朗起碼搵非建制既次數多D

晴朗唔會搵建製掛

呢樣嘢冇留意，老豆冇聽好耐。電視會播吓電台訪問，好L都藍嘉賓。

訪問完譚耀宗哩啲撚樣都可以笑下佢

晴朗都會搵建制但同時都會搵非建制，但港台千禧年代今年已經無搵非建制做訪問，一個都無

預測聽日千禧年代會搵葉劉講中美談判，控疫措施做膽

預測聽日香港電台《千禧年代》嘉賓

葉劉淑儀評論中美高層會談
趙慧賢講申訴專員公署調查
陳帆講不停車繳費

照舊講疫苗做膽，可能係林正財講安老院接種疫苗

有講不停車繳費，搵左李耀培，亦有講長者打疫苗安排
九點後應該會講申訴專員公署調查

而家葉冠霖都冇點出現，自從交咗比蕭洛文之後就冇聽